有冇人去Hsbc 個招聘日？

見佢8月31號朗豪坊搞job fair 有冇巴打去？

請信用卡sales的

Really ??? 唔見佢咁講既 諗住去睇下先
有成13.5k

有冇detail?